夏天d 囡囡露晒對白滑大腿出黎

你老母裸體添

圖呢？

屌你老母有鳩

宜家露毛有冇得bam?

男定女...

無圖學人開 post

目測係男人,因為佢有大脾毛

好少wo 女都有

佢特別粗,掩飾唔到

咁都粗咩

你睇大睥毛唔好將注意力擺係鳩毛度,我估計佢大約15-16歲左右

有鳩的妖魔

Ching 唔識食